住過三次葵涌醫院，你問我答

葵涌有咩好食

葵涌邊度廁所靚d 乾淨d？

葵涌醫院是一精神科醫院

點入

花園d樹有冇高到？ 好耐冇去

關我撚事

無野好食

無

醫生判斷你入

唔多覺有高到，我住二樓
你點解去既

唔關

南葵?

叫葵涌醫院，喺瑪嘉烈醫院隔離

去做野，不過quit左，所以好耐冇去

住邊個ward?

有咩事？分享下

H2

兩次自殺，一次覆診喺門診鬧護士，失晒控咁喊

護士？

早幾日食藥Overdose無乜事呀嘛?

暑假先去完探人 都係H座

有咩病？

心病還需心藥醫

葵涌醫院都冇人識 聽聞入面邊女護士靚女d

而家有無住緊

其實我只係食左二定唔知三粒，不過溝左紅酒

食完好迷幻，有幻覺，係咁自言自語
無人喺房，我以為有四個人喺度，同佢地傾計
最後我老母call白車，又住左一晚仁濟
精神科護士話我咁係濫藥

但我只係失眠要食安眠藥訓

L座好似係男病房

都係抑鬱焦慮嗰啲啦

幾多歲？

sun mobile定cmhk好用

22

兩個都無用

失眠去睇醫生？

用開咩台

一般啦，精神科護士好好做

你自己話 Stilnox 三十粒溝紅酒喎

打錯字應該，check 過數仲有好多喺度，應該無食到三十粒

Csl

No ar，不過好似真係有人失眠都被捉入去

夠用咩

夠，淨係試過爆一次

依家返左屋企未?

幾多gb

琴日出左院喇

6gb

唔用無限plan？

乖啦 唔好再亂食藥 overdose真係好辛苦 死又難死